Lin登bitch is falling down

最近打擊bitch士氣低迷，有必要重整旗鼓

?